## Задание

- [ ] Необходимо реализовать REST для сущностей пользователя.
```
    USER:
        GET /api/users
        GET /api/users/:id
        POST /api/users
        PUT /api/users/:id
        DELETE /api/users/:id
```

- [ ] Необходимо реализовать REST для сущностей бойца.
```
    FIGHTER
        GET /api/fighters
        GET /api/fighters/:id
        POST /api/fighters
        PUT /api/fighters/:id
        DELETE /api/fighters/:id
```

- [ ] Для запросов на создание и обновление сущностей необходимо реализовать валидацию через middlewares. Правила валидации определяются сущностями, в папке models. Валидировать необходимо:
```
    * Наличие полей
    * Формат полей: 
        * email - только gmail почты
        * phoneNumber: +380xxxxxxxxx
        * power - число и < 100
    * Id в body запросов должен отсутствовать
    * Лишние поля не должны пройти в БД
```

- [ ] Все дополнительные валидации приветствуются.

- [ ] Также необходимо реализовать middleware для выдачи ответа сервера по следующим правилам:
```    
    * Если все прошло хорошо - вернуть статус 200 и JSON
    * Ошибки
        * Ошибки запроса (валидация, проблемы в обработке) - вернуть статус 400 и JSON с ошибкой
        * Если что-то не найдено - вернуть статус 404 и JSON с ошибкой
```
- JSON ошибки формата

```
{
    error: true,
    message: ''
}
```

- [ ] Постарайтесь давать лаконичные, но понятные сообщения об ошибках, например:
```
    * User not found
    * User entity to create isn't valid
```

- [ ] При реализации домашнего задания очень важно соблюдать структуру проекта и слои:
```
    * repositories - работа с базой
    * services - бизнес логика приложения
    * routes - прием запросов и отправка ответов
```
### Дополнительное задание
- [ ] * Добавить функционал битвы из предыдущего задания
- [ ] * Реализовать сохранение битвы и просмотр их историй